突發！特首於行政會議前見記者

而家等緊佢出黎見記者
Link後補

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

又準備撥火

咪又係錄音機

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

又鳩up當秘級

香港空域半個南海呀

強烈譴責示威者

身為行政長官次次見記者都遲到

又準備撥火

大家831 遊行 91機場見

支持林鄭

曲線救港

一定又遲到，大家幫佢計下浪費在場人士幾多time cost

等文字版算數 廢事睇到佢對閪眼 谷鬼氣

準備跌市

1. 唔會再回應五大訴求
2. 支持警隊
3. 譴責少數激進示威者暴力
3. 反對任何干擾機場運作既活動

我淨係見東方有直播
其他傳媒無開/未開直播
係咪諗住排斥特首

又出黎浪費data

行政會議前見記者有幾突發？

譴責、對話，新華社完

睇嚟嘥時間，bingo卡就夠

bingo

林鄭表示熱門無831 Post 搞撚錯

我估佢係想灌輸 「五大訴求 唔一定缺一不可」嘅概念
因為尋日對話有人表示做兩樣都收貨

是撚但啦屌，睇都廢撚事

作天，我見了20個年輕人
他們都一致反對示威，不認同5大訴求

所以5大訴求只是一小撮人支持

1賠1

世事都被你看透了

例遲
同埋咪又係講廢話

可能宣布下台

果D二打六代表到市民？

他們都認同 應該打社會氣氛平靜先再有真誠對話比較合適

Allined

叫人唔好去機場，損害香港經濟

實講開學

唔係次次行會前都見記者
好似係

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

等成15分鐘都未開始
係咪仲食緊早餐

班青年唔知咩人黎
求其搵班後生就去扮晒了解

民意好清楚 係佢地唔信姐

831 人大决議已經係歷史文件

睇都廢事，咪又係錄音機。

邊個同佢對話
嗰啲人代表到全港市民？

又出黎譴責

唔好亂講啦
仲有堅定推行對話平台呢

建制派資深青年

政府絕不向暴力低頭

果班尋日都屌佢啦
而家柒婆死攬班黑警姐

廢撚事睇

林鄭好似係會展

佢仲喺會展

強烈譴責隨時跌穿1賠1

佢咁樣負唔負得既攬炒既責任 真係去機場攬炒你睇

等文字版算 唔想再浪費data

想知官方認証什麼， 但又唔想浪費數據， 希望佢以後出文字版。

把撚 繼續撥火

咁而家睇緊東方呢個係咩直播

睇有心人總結 (如果有重點的話)

五大訴求，缺一不可，不能讓步，屌你老母！

恒指跌未 依2個月次次佢有記者會都大跌

咪又喺錄音機
有咩突破性發言我捐曬今個月成份糧比義士

收唔到風 ? FC 佢係會展

竟然！ 咁東方做咩咁快開直播🤦‍♀️🤦‍♀️

都係講果d野啦

pish

已走

聽黎托

暴力行為應該最低賠啦

回應左其中一個訴求我都切

我估佢谷兩秒眼淚，咩都無，之後黑面！

等睇話會拉哂班示威者

青年組織？ 聽都未聽過

最大青年組織係連登高登

搵人嚟呢度出帖invite大家

應該又係話尋日接觸左一班年輕人 之後下刪500字 繼續拉尻你

自然反應有冇得賠

答一間英文問題，一間紅媒
黑面走人

同埋飲水

話已經見過「青年人」
開左會呀

又播帶，出來托

冇人想知林病突發囉
咪又係錄音機玩bingo?

飛緊車返黎特首辦

唔好叫佢特首咁有禮貌好無?

有邊次唔黑面

冷對待就得了不用加突唔突發

幾時見？
唔係公開見？
邊個話佢地代表到全港市民

我地對話前提應該係要林鄭下台

點解又遲到

聽到普通話果陣咪笑撚到四萬咁既款囉屌佢老母

示威者大肆破壞，嚴重影響市民安全，令人發指呀嘛
嚴重強烈譴責衝擊等暴力呀嘛
警方十分克制同謹守崗位呀嘛

真係識背

見完共青團 表示已經明白年青人既想法 會繼續為香港服務

一定要屌下示威者 指定動作

快閃bingo

Sorly

嘩屌 原來欺凌狗仔狗女會被人拉 咁玩弄感情呃蝦條始亂終棄又犯唔犯法呀

叫佢下台冇意思

都明知講乜，仲有人會睇
定係大家玩bingo?

我見隔離個保安都睇錶

bingo 都冇心情玩

又出嚟做戲
算把啦! 你嗰個傾談根本冇認受性呀!

尋日係柴灣

又講廢話啦...睇都廢撚事..等文字版

例會有幾突發

譴責示威者破壞對話機會

btw大家唔好慣、唔好攞佢啲話嚟笑
諗下勇武可以點樣有效做嘢
又可以大大減低不被捕嘅風險

一星期拉一百個真係唔得掂 要正視

賤婦
林奠
淋病
柒婆

連乜登呢，香討同baby kingdom 起哂大台啦

除左強烈譴責，佢仲會做d咩

比佢呃左咁多次上網data，今次唔會再睇

快手加多d 油落獲

明明之前又話歡迎公開環境下對話，
而家搵個「青年組織」當對話左？

831

唔洗啦～
偽政府倒台之外
冇野想聽！

強烈譴責
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

強烈譴責
強烈譴責

唔係9up先算 睇都廢時 眼冤

出黎未呀!!!!
蹝咗我15分鐘啦!!

補link

預言：
會帶領我嘅團隊守護香港
恢復香港嘅平安同穩定

又想激人

睇都廢事
錄音機不斷重複

起碼等到10點

林酋: 五大訴求,一件不留

錄音機+遲到

咪又係出黎譴責

大家估用激進示威者 定tally警察尋日個論調
用暴徒 呢個字？

盡快回復平靜

次撚次都遲

啱啱先會展走

張野幾時進化 太少

會唔會辭職

與其用呢啲時間聽，不如諗方法宣傳香港現況。再唔係諗方法減低勇武被拉機會

對佢黎講
攬炒仲好啦
佢可以全身而退

賣港賊
西女人

搵咗傑青之類建制團體三個
尋日開閉門會
中聯辦有份拉攏

應該係搞老師果單野

宣傳有個撚用咩
要幫一早幫左啦
洗唔洗宣傳100日先黎幫手呀

佢對象係做比14億人睇

有中聯辦就知係假啦

港獨之母

買1 蚊暴徒

求bingo紙

佢都幾無時間觀念，次次都遲到

No stake in the society

唔洗喇 死返入你老母閪

最嚴厲譴責

專登遲d擺官威啊，呢條八婆不嬲都係咁

冇人想聽錄音機講廢話
繼續堅持

又可以學四字成語

我已經唔會浪費data睇呢啲咁嘅嘢

可能最後係 極端激進暴力示威者

bingo time~

唔浪費時間睇佢錄音

睇見佢對三白眼就想嘔

預言：
有大部分嘅示威者用和平嘅方式表現訴求
但愈黎愈多示威者用激進、暴力手法做好多違法行為，
政府強烈譴責呢啲激動示威者

屌你老母

我岩都想講都只係個個禮拜二既例行公事
咪又係播錄音
玩bingo時間到

等睇佢又係用分化我地呢招啦屌

仲未出黎，錄音機差緊電定過緊 data?

睇下今次個柒婆又出咩招撥火

佢對眼斜㗎

只會愈黎愈團結
街坊 已成功 connect

唔使睇啦,咪又係個D說話

佢地既衝擊行為係妄顧他人安全, 嚴重影響交通, 地鐵要停駛

可能宣佈獨立
警察將成為香港國軍隊
自己係臨時總統
再同中國宣戰

將香港推向危險的邊緣

柒婆食屎啦！

所謂青年原來係啲40幾50歲嘅呀叔呀嬸

唔撚掂就落台啦

部份甚至將國旗拆毀
挑戰國家底線同民族尊嚴
嚴重破壞一國兩制
特區政府對此予以最嚴厲的譴責

斟完杯咖啡都未開波

漏咗呢句金句

早前已經同唔同既人進行閉門會議 聆聽佢地既意見
亦都清楚佢地既意見
留意到暴力行為有升級既跡象 支持警方執法
並予以最強烈譴責

好廢老 鐘意每朝起身SEND蓮花圖講

早
晨

睇黎係G7 聲明 搞到佢出黎

重申 香港事務屬中國內政，不可干涉。

又撥火

深淵得唔得

咪下台呀 唔撚要佢下台呀

開個盤佢會唔會流馬尿

出嚟未呀, 好撚眼瞓呀等到

唔會
利申：燈神

我懷疑今日唔會見記者

浪費廣大市民時間

我會繼續私下閉門搵D後生仔傾吓 仲愈傾愈岩傾tim

而家邊有人接任 無人搞得掂呢個局面
佢自己痾嘅屎要自己執

如果淋病堅決不成立獨立調查委員會，就一定喺身有屎。

記住，所有人指的獨立調查委員會，不是單獨查黑警。

但淋病每次提到獨立調查委員會，就一定會指喺查黑警，所以反對。

所以千祈唔好推淋病落台！
所以千祈唔好推淋病落台！
所以千祈唔好推淋病落台！

林太屙完屎未

出黎未呀

柒婆又遲到

開行會前係會見記者

又係講廢話

搭巴士返工隔離位d廢老好多都咁做，仲fw 比勁多group，重點係用wechat

望住個live
有一刻以為係自己部手機壞左
條臭閪肯出黎未

原來預九點半?
十點都就黎

五大訴求

每一次行會前都會見記者？

重注嚴正執法

譴責暴力
港豬搵食

搵到佢個仔未啊？

佢幾時死？

頂 幾到幾時 有無遲得咁誇張

如果有深淵第一時間用腳推曬佢哋落去

Oxbridge呀

入定熊準備聽日睇樓

入左

屌你老母,又要拎返張bingo 紙出黎啦

要死就死快D啦
趁地淋啦

記者可唔可以一黎就屌鳩佢次次都遲先
真係好撚唔尊重當你地係狗咁撚

都係個啲啦 呢兩個月黎聽慣聽熟

搵人搵搵佢好wo,懷疑死撚左

岩岩返公司
講咗咩

未開始

未開始呀 遲左20分鐘都未到

喺到扮高竇

仲未開始

每個星期二都要見傳媒

記者會係咪完左喇?

見到深淵就想踢
係自然反應

個個禮拜都有都突發

拎定張Bingo卡先

強烈譴責

幾時開始

肯定講廢話！

肯肯定係暴徒，強烈遣責個隻

讉責又癈up

ZZZZ

仲未出嚟？

又出黎9up

解放軍來回一轉佢都未到

又想出黎 光復香港 時代革命？

有咩好講，咪又係經濟論分化論同埋撐狗

屌你老尾 我仲以為啲live壞撚左 成半個鐘都仲未開始

冷氣軍師講咗好多
前線唔聽有咩辦法
講咗一萬次，唔好同狗對峙

攝影哥哥個個都等到臭曬

10分鐘

呢張啱口交部多D喎

一次遲過一次

可唔可以有最黑暗的一天？

搬完奶粉都未到

航空管制有工作時數限制，冇得OT

有分別咩

又造市
一講野psi 就趺

出黎喇

hsi

來了來了

好人好者會有邊後生嘅會出嚟同個殺人如麻嘅阿嬸溝通呀？仲要個阿嬸次次聽完就算喎

就嚟半個鐘

仲未開始？

終於

個樣幾得威

六個字

你呢啲叫有誠意??????????

仲要飲杯水

遲左一粒鐘？

一出嚟就好撚串

遲到都唔撚識道歉

有 地產商
有 測量師 689

阿娥姐今日個妝好行wor, 有開心事啦

25分鐘

講「對話」 已中

駛唔駛用bingo紙

得撚戚到

Apple live把聲咁散

一出嚟就 "各位傳媒朋友, 早晨..霞", 串撚到

對你老母話咩,
市民一啲都唔撚知
ON撚9

機遇
可唔可以用番機會

廣大市民 = 19人

睇now331

今日個樣好精神
佢點解訓得到？

獲獲都遲甘多！

邊19個呀?

係飲杯水先

垃圾平台不代表我

條柒婆笑乜柒

民間自發對話平台
對話完就拉鳩人

點解仲生存緊

柒婆講廢話唔使加突發啦

閉門會議, 屌你老母

厚顏無恥

民間自發???

你老母就民間自發，明明係中聯辦搞嘅

其實佢求其搵幾條友出黎話開左會都得架WOR

佢係咪唔識讀五大訴求呢4隻字

佢真係好撚嘔心

都唔知佢笑咩

昨天下午係支那辦搞喎

譴責未

重點

笑笑笑, 笑你老母啊

原來係出嚟玩分化

閉乜9門

琴日果個20人對話係自發咩?
個報導唔係咁講架喎

巴打原PO:

沙田衝突被捕義士
今日8月27日！
林義士8 月 27 日下午 02:30 沙田裁判法院提堂

// 23歲的本年度理大畢業生，在星期日沙田區遊行後被捕，被控於星期一在葵涌警署內，分別襲擊3名警員。 //

民間構建??我屌你老母啦

今日做咩懶溫和？
笑笑口

對話平台，對完就算，做？了

19人閉門=坦誠

自編自導自演

唔信既唔會再信
信既無得救

民間自發 冇人知係乜水 同埋傾你老母

假撚到呢

點解仲可以笑笑口?

支那辦

民間自發，仲要邀請佢去
笑唔笑呀

又點火？

閉門大撚哂啦 你番大灣區開啦

話民間有自發嘅對話平台琴日邀請佢

頂你 有中聯辦嘅 做戲嘅

原先+20
依家-10左右

民間自發對話平台?
屌你自己做個大台？

睇黎好想搭大枱

民間構建!!!!????
大龍鳳

真係有人同佢傾咩？吹水唔抹嘴

佢笑你地仲未敢踩上門

拉咁多人仲唔笑咩

屌你老母林奠 幾時入棺材

預計個市又跌

係咪琴日講咗 '撤回修例有難度',今日想補鑊?

澄清

唔係話根本唔知佢會出席, 啲人去到先知架咩

想自組大台
扮同大家交流搞分化

又睇監警會, 有話剩係查警察咩?

姐係唔會啦
兩隻字就講完係要講一大抽廢話

不成立 獨立調查

閉門既交流。

所以無大台佢無可能對話到，佢依家想砌個台比大家，香討同baby kingdom

返緊工
求好心巴打絲打文字直播

屌 又話要譴責

屌你老味講重點啦好嗎

遲到係表示全世界都等我，佢係最尊貴

OK , 完

仲敢講監警會

監警會, 笑了
自己人查自己人, YEAH!

條友仲講緊監警會呀屌 痴撚線

-30左右

一開錄音機hsi 趺左50點

又出黎講廢話打飛機 當自己做咗ON99

bingo紙可唔可以加監警會

強調監警會
林鄭再次向 成立獨立調查委員會 說不

得了 勇武升級

831邀請林鄭黎
點睇

唔查黑警, 咁你收皮啦!!!!!

me too

嘥數據呀!!!!!!

心水清

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴得眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景緻秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

又監警會
悶唔悶啲呀

屌你老母
你不如北上CALL 幾十萬後生仔黎香港當起撚左個大台囉好無
20個咁撚無誠意 含撚啦

都係不認同獨立調查委員會
因為有監警會
BlahBlahBlah

廢up

其實真係唔洗
都係重覆之前既立場同屌鳩示威者

明明自己破壞平靜

譴責未呀屌

指定動作做左先啦

好心你唔好咁心急幫我地整大台啦
完全0說服力分化唔到人

林鄭記者會
1.重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會

得啦, 唔洗聽

講多幾分鐘又跌多廿點架啦

條撚樣想搵平台夾擊我地

可以升級

因為上星期冇差佬咋

咁咪成立你口中事實真相委員會囉.

AGGER

無獨立調查委員會已經唔洗傾

睇黎把撚
傾？ 傾閪咩

個平靜點解會消失呀？
咪係你唔撚回應囉柒婆

不如搵記者講出黎 睇佢點答

佩服佢連建制的人叫獨調都唔聽

唔會有獨立調查
話暴力升級

等整合 thanks

又係重申監狗會，大家可以散

思想要正確 口號更要正確
黑警還眼? 我還你老母

不回應、不接受 有溝通 理會

冇黑警咪平靜囉

對話平台=只作灌輸政府立場之用

又出黎撥火

唔駛聽啦，都係果d

又想砌大台

冇撚得傾 唔做就倒台 話撚知你解放軍

林奠：無大台咪整個大台

連G PHONE 都要收皮仲講大台, 佢真係唔識架WOR 唔係扮

佢突登出黎叫狗繼續濫暴

可以慳返啲data啦

傾乜春 話無就無 屌你老母 個副閪樣

目無法紀，goal!

屌，去搵證監會算啦

林鄭記者會
1. 重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會
2. 暴力行為目無法紀

政府唔回應五大訴求，差佬打人濫捕鄉黑合作先係升級嘅原因啊屌

黑警掉汽油彈喎,有冇傳媒比片佢睇?

吹大D呀,屌你老味

屌佢老味又講廢話
政府同人民講立場，落地獄啦屌你老母

個平台對話完都唔聽
有撚用

屌. 你包庇黑社會. 鄉黑又點計呀?

再補句嚴正執法啦

依個政府真心智障
唔聽民意

佢做咩仲未譴責？

7婆又永續社運

唔係目無皇法咩

ON9
佢已經重申了唔會成立獨立調查了
幾驚佢話成立, 到時就玩完了收貨了
總之港共成立乜春都唔好信
只有革命抗爭係出路

咪係，果頭話傾談，呢頭加強武力出水炮車，仲要抆左輪

燈柱重要過人命, 真係好野

啱啦柒婆繼續幫件事升溫啦
千其唔好同香港市民妥協，咁樣港獨先有希望

又汽油彈

佢既傾=我講你聽

講緊汽油彈 令人心惶惶

反問返我地

市民驚?連驚咩都唔知呀屌你老母

擺明想暴力鎮壓啦

佢個樣好似喺度恥笑緊香港人

究竟有冇大學民調可以調查下
市民驚出街係驚俾示威者打定驚食黑警tg俾狗打

講起智慧燈柱就更躁

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

整爛啲死物就話好暴力, 依家有警渣少隻眼, 少隻手腳未呀?

政府既立場
理得你民意
智鳩障

咪柒改圖來想混亂傳媒

they have no stake in the society

7頭, 你睇下沙田 la, 熱烈歡迎呀, 你再睇下荃灣西巴士站 d 狗同各區 d 狗, 全部比人屌同一見就驚

仲有支那人講既"智慧"="監控"

冇人話要你整乜撚智慧燈柱 智慧城市
又扮撚哂有民意

智慧城市

食屎啦死柒婆

所有破壞都係源於你呀777

女丁蟹

是鳩旦啦
五大訴求其中一個已經ban咗 已經唔使傾

你個智慧城市用黎自慰炸

智慧城市係配合中共監控市民

Bingo 紙整唔切

內容又估到哂

無人想要囉

佢個澄清愈描愈黑又助攻

林鄭記者會
1. 重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會
2. 暴力行為目無法紀, 無助解決問題

仲敢提條燈柱

其實有真係會有示烕者見過佢 ?

屌你老母都話撚左係fake news

目前重點
-扮有示威者同佢喺禮賓府見過面，話有年青人自發用佢個平台溝通想搞分化
-唔會成立獨立調查委員會
-又話好暴力又講監控燈柱，拉埋年輕人發展嚟講又想分化

唔需要同人民負責

叫D年輕人去起燈柱呀？

屌你老母 扮傻

唔入機場錫春袋唔會知驚

暴力唔可以解決問題，咁你收手啦

屌你老母智慧燈柱，自慰燈柱呀嘛

自慰城市

智慧城市 先會有智慧燈柱？
智慧城市就要侵犯個人私隱？

佢真on9 無藥醫

一定要強調酷刑單野，中間人士金魚黎

再講有人破壞智慧燈柱 影響創新發展

啲市民想要啲乜佢真係唔識架喎 咁都做到特首 真係屌你老母

又好想9叫「缺一不可」

冇相
林鄭話佢去青年廣場見哂上帝阿拉佛祖
三清幫佢做MC都得嫁啦

屌 真係收皮好唔好呀 你班警犬咪暴力合理化囉

咪玩啦

暴力唔可以解決問題，警暴可以 ？我屌你老母

對話完全無建設性

都預撚咗

［ 緊急 ］香港民主的失敗，等同全球民主國家的失敗

民意係訴求，佢老味硬係要自己個套

起燈柱就係智慧

暴力解決問題? 解決林鄭咪冇哂問題囉

唔成立!
姐係行動升級

唔以暴制暴用法律嘅手段
即係見人就捉啦下話？

信果個都on9啦

你用嘅暴力係暴政呀

搵哂大陸人做
關香港青年人咩事

乍實係唔撚聽人講野

叫乜大台 香討成堆五毛 師奶就算啦

成班都唔屌唔鬆化

燈柱同就業有咩關係啊

屌你老母, 邊撚個想同你對話呀, ON9

唔聽啦，次次都係講果幾句

師兄坐咗幾耐
非民選政府做乜要聽民意
唔滿意咪推翻佢囉

玩強硬喎

最暴力果個係你呀 淋病

有都拉左啦
示威者先冇咁傻去比人拉

林鄭記者會
1. 重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會
2. 暴力行為目無法紀, 無助解決問題
3. 特區政府對暴力零容易, 將嚴正跟進

一邊用tear gas 一邊話唔會以暴易暴

法冶既手段
但你班狗犯撚哂法喎屌你

多謝
屌佢老母

都唔知出黎做乜9

吊 講到好似唔撚關佢事

黑警唔係以暴易暴

佢係咪講緊棟篤笑

自慰燈柱

唔係普選係咁上下

好嬲呀!聽到

重申監警會機制行之有效，毋須成立獨立調查委員會，無助解決問題

你直頭係政治暴力緊, 警渣直頭濫暴添啦!!!!!!!

500億創新係 FOLLOW中共監控? 500億又送左上大陸學高科技呀?

林鄭記者會
1. 重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會
2. 暴力行為目無法紀, 無助解決問題
3. 特區政府對暴力零容忍, 將嚴正跟進

正想講

佢好想重演六四

好地地街燈換咩智慧燈柱
司馬昭之心路人皆知

燈柱主要用黎加就職？？？監控就只係副作用？

最怕你成立獨立調查會跟住搵全建制人去查呀

逢星期2都出黎啦

暴力違法行為 咪黑警同你呢個垃圾政府囉

原本仲有希望

佢好意思講721？

都唔使睇啦下話

可唔可以唔好再講法治 屌你老母
班黑警委任證又無 槍槍瞄頭 tg放題 室內開槍 依堆又係法治之內？

屌你老母真係錄音機

屌你老母，我除咗屌你老母之外，冇嘢想講。

意見接受 態度照舊
林鄭你夠膽唔帶保鏢落區對話先好講對話啦

嚴正跟進
追究到底
一視同仁

繼續玩4字詞啦, 做咩停呀?

都話左721係重中之重

D數字咁少都敢講喎

佢真係好意思講拉左30人.....

法治係手段
真係人治社會先講得出

五大訴求，缺一不可
1. 撤回草案
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 落實雙普選

一個無管治能力既廢物
講乜都係垃圾

得4名暴動 真心叻

白衣人已提堂暴動, 最後又真係會告?
但佢地有保釋喎

只需向北京交代

我拉左你３０個人告鳩佢暴動TIM喇你咬我食咩
夠薑唔好停我叫狗繼續拉

仲創科
屌年輕人就係無晒前途
又無屋住 仲叫人創科

睇左兩分鐘就知關得

做乜我要嘥時間聽個傻閪叫

又出黎叫我地升級

忍

睇黎要請飲酒放題了

好野 夠膽講7/21

睇黎64 不遠了

今日夠唔夠膽回應利君雅問題

嚟囉 我就睇你十一之前睇你點拆

林鄭記者會
1. 重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會
2. 暴力行為目無法紀, 無助解決問題
3. 特區政府對暴力零容忍, 將嚴正跟進
4. 盡最大努力構建對話平台

呢頭話攰話對話
嗰頭就打嘅打拉嘅拉
我屌你老母

你嗰啲根撚本就唔撚係對話

尋日出黎講野條友仲有鄉音
點撚樣對你枝柱有信心呀

雞尾酒都係用嚟攻擊政權（不要用於民居）

幾百人白衣人 拉30個叫公平公正???

唔通成段opening speech冇譴責？

拉得個30人都好講

目前重點
-扮有示威者同佢喺禮賓府見過面，話有年青人自發用佢個平台溝通想搞分化
-唔會成立獨立調查委員會
-又話好暴力又講監控燈柱，拉埋年輕人發展嚟講又想分化
-有新語言藝術：獨立調查嘅監警會

個市即刻跌左60 點

獨立法定監警會≠獨立調查委員會

一早要

你坐左幾耐呀屌

如果佢真係肯同示威者傾會變晒做口供落閘拉人

以後柒婆記者會頭po係呢幾樣野

廢話講完，繼續開工，大家keep 住度火

睇黎唔係機場就港鐵既商場

嘩 好似好好人咁喎
比機會我地傾

溝乜撚野通呀 獨立調查你咪講左NO囉 溝你老母

本身就無對話基礎

民意選出最少推得到 呢啲小圈子選出 唔係推翻 係反鳩佢

好努力賺錢咋

唔洗講啦 91機場 屌你老母

自己搭雞棚

整埋Xitler

721先得拉得30個????仲要唔係全部起訴暴動

無英文發言?

五大訴求 缺一不可

克警好多行為都已經係違法
我地都已經可以將佢地直接拘捕

隔一陣撥一撥火，我地啲鬥志又返晒黎

創佢老母科,
跟大陸嗰套叫創(新)科(技), 笑撚死人

講施政報告jm9

機場見

可以唔洗再比機會佢

終於明白到機場既重要

聽呢條傻鳩講野真係浪費時間

即係中共插手台底野，台面暫時自由發揮下，比啲市民睇到建制都有做野

溝通就係五大訴求 全部唔接受

太耐無睇佢個記者會

記者

平時又唔見班官講創科
利申IT狗

大飲特飲la

施政報告係你嘅work scope 冇停落嚟係應份架 咁厦好講 想人讚你？

有心傾一星期都攪掂咩，洗咩搭平台

揸撚爆佢春袋
跪低都唔好即收貨
要條撚樣自殺以謝天下先好收貨

cable

驚衰

我地應該講緊同一樣嘢

成個政府都係垃圾

今次D記者要企到咁開

啱啦，繼續出黎講多啲啦！香港焦土後林鄭你應記一功！

似啦

我一路有做野架你地快D讚我啦

雞尾酒好好飲

溝通唔係錯
之前都講過係要落街公開咁溝通
唔撚係閉門呀屌佢老尾

真係好嬲

用真槍唔係以暴制暴 屌那星

上次監警會記招親口講咗 監警會無調查能力，只可以審視大場面，唔會處理個人操守問題

大家仲信監警會？

Up 完未 冇心機聽 有冇重點?

條友真仆街
跟本唔知年青人要咩

我真系估唔到自己會聽曬. 聽完後, 佢確實系要D人民死曬先肯聽野

學左侵侵d 衰野
不過侵侵tweeter 9up 就趺8xx點
佢up 到口都乾, 先趺80點

拉晒二百萬人~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

cable: 係咪燈柱仲緊要過人命呢？

錄音機有咩意思

林鄭記者會
1. 重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會
2. 暴力行為目無法紀, 無助解決問題
3. 特區政府對暴力零容忍, 將嚴正跟進
4. 盡最大努力構建對話平台

Q&A
1. 是否會立緊急法? 燈柱係咪緊要過市民? 係咪打算拉到無晒人為止?
答: 特區政府有信心解決社會紛爭;

咩年代呀

開個直播都傾到啦on99

仲話冇人傾

又想人現身拉人

又唔比人直播屌你

咩邏輯黎

記者會都有ROADBLOCK既

唔係實踐五大訴求就反去訓啦

佢得700幾票 喺度批評有近二百萬民意授權嘅人

拉哂200萬人囉 和理非係會變勇武架

睇下記者今日問啲咩先
雖然條撚樣點答都估到

巴打 係你concept上錯晒
97到宜家 港共有幾時聽過民意？
唔好激死我地啦

又係01，文滙大公特選記者

燈柱重要過人命

雞尾酒攻擊民居數目 = 0
催淚彈攻擊民居數目 = 多到數唔到

溝通？
上兩個月去撚咗邊？

仲要搵個有鄉音
錢又投唔多
仲要話創新 派四千都唔上網登記 仲叫創新科技

最衰撚過KFC 幾年前flash 訂外賣iPhone 訂唔柒到

正苦心諗: 智慧燈柱重要過啲人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

共同願望係咩, 一望沙田就知

越聽越嬲！
佢驚831無人, 想叫多D人出來！

又九up

不會回應五大訴求 要創建智慧監控城市

法你老母 撚有法治

證明佢冇料到囉

冇呀
冇人信呀
得佢哋喺度講咋嘛

一到QA就黑面 到底比雷劈未呀屌你老母

宣布閉門會議已達共識，恢復送中二讀，定性所有示威為暴動，成立軍政府由蘆葦䓤執政，自己垂簾聽政

此記者會已完

共同願望???我好想出解放軍wor

你地覺得
落實雙普選 呀爺會比？？

明知呀爺唔會比咁講黎係咪要包拗頸！

熄撚左佢算
冇撚講過野

你扯線公仔黎咋柒婆專心等阿爺鋸你啦

完全係矛撚盾

創科 其實一定要以 80 90 為重心, 因為佢地係電腦年代成長

但特狗政府就一邊打壓 80 90 後, 一邊話搞創科

根本狼子野心顯露哂出嚟
益鳩哂蝗班後生仔 , 打壓香港出世既後生仔

就算唔變勇武 都會陰啲陰啲咁搞鳩你

推 記者可以用呢個POINT問

香港創科成果咪就係你呢部錄音機囉，對住唔同問題都可以智能重播

警隊暴力 = 非暴力

頂 成立放屁平台自己同自己講野, 唔識談判 一條訴求都唔應, 無誠意

你唔講我以為係軍政府

太認真睇記者會真激到命都短幾年

仲有分化
話民間構建平台邀請咗佢去對話
尋日已經同咗有參加示威既年輕人溝通
嬲到震

無普選 所有政府 任何人上台都可以唔駛理人民

條蔥都唔知死左去邊

聽到佢講陰毛撚真係嚇一嚇
原來係陰謀論

法治既手段

成個連登咁撚多人
你開個post 同你理論又點話
平台平台 我屋企夠有大大個平台囉
Dllm

仲喺度當自己有依法辦事

聽黎都多鳩如, 快撚啲十一前出老解一齊攬炒啦屌你老母

依法辦事 由你把口講出黎 難聽過粗口

開埋學就好玩

自己啲狗都唔係依法辦事，仲叫我地放心？

禾...禾...禾...

聽到我震

急不及待想玩玩了

共同願望 老解

林鄭記者會
1. 重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會
2. 暴力行為目無法紀, 無助解決問題
3. 特區政府對暴力零容忍, 將嚴正跟進
4. 盡最大努力構建對話平台

Q&A
1. 是否會立緊急法? 燈柱係咪緊要過市民? 係咪打算拉到無晒人為止?
答: 特區政府有信心解決社會紛爭; 武力符合警務人員指引;

奠: 五大訴求 一個不可

最低武力喎
真係廢話王

日撚日出嚟

周街鳩拉鳩打，你話我聽邊條法例俾黑警可以咁做

最低武力

咁都叫最低武力

黑警就真係肆無忌憚咁去打市民

姐係係佢眼中,
唔支持正苦既人類的生命唔值錢囉.

又係時候出黎點一點返 著啲火

真鎗都叫最低武器 我都好想用最低武力對你呀死仆街

咩冇停步準備施政報告
準備施政報告本身就係佢職責黎
講到好似份施政報告唔關佢事要佢開OT咁

今日8月27日截止
要儲齊10萬簽名 (尚欠2萬)

警暴你制止唔到⁉️呢樣你一定可以❗

白宮聯署：請求美國反對
前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名
快入去簽啦👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇

唯有請佢地飲酒

睇
睇你老母

轉身走啦我估

屌, 遊花園到

幼犬

淨係識得分化 ON99

恐嚇下喎而家

預咗啦每次出黎都係淋火水救火

開真槍=最低武力

Bingo 中曬

唔出黎講甘多野都無甘嬲

去飲喇喂
做足人情

黑警：我哋保護市民
都係黑警：*喺民居鳩射催淚彈*

反而係抗爭者叫居民閂窗

就到9月1，睇黎佢想黎一次大圍捕

仲好意思叫人客觀去睇

意思係日後，要準確無誤，唔好誤入記者群，力道夠準

咁樣日後去到商埸就有英雄式歡迎

仆街佢啲助語詞

噚日POPO記者會先話唔一定由最低武力開始用

係電視睇有多角度? 你睇TVB咋 屌你老母

咁係咪就可以容忍黑警濫用暴力打到骨折？

等唔切喇
係出就快！

問緊燈柱呀, 又SPIN走

屌我情願佢咁開宗明義，大家都好做呀嘛

淨係識喺電視機前面睇好撚嘢

睇電視就仆得街啦屌

問佢睇電視睇邊個台

每之都up同一樣既野 講都講到口臭啦下話

唔好俾佢遊花園, yes/no question

班狗抵死㗎喎

不停強調香港自己會處理到

記者可唔可以比D火

開真鎗係最底,最高係咩?

淨係識匿喺D狗後面

完全唔覺得佢係救緊火喎

問你人命係咪重要過燈柱呀

出老解！快！

睇電視機
即係無睇

支持老解

咁都叫最低武力＋保護市民？
佢向住市民開槍喎

睇tvb?

真正為香港好既市民個撚個都屌緊你呀 屌你老母
2個幾月啦 嬲到剩係識打 屌你老母

其實佢咁撚樣，真係一係被佢拉哂
一係就會迫到d和理非都出黎掟酒

原來係JCI 唔怪得
請過劉嗚X去某個商場做青年活動既嘉賓
我諗佢UP完都唔知自己係講乜

又人身安全又最低武力，你推人落樓梯踢開人哋係正當執法行為？

香港人都想合法踢你落街啊

真槍符合最低武力
警方會繼續沿用最低武力呢個態度

自己推落去...

搜身要人跪 使唔使講埋大人饒命呀

錯link

解放軍

「最低武力」

真.究極強烈譴責

恆指又暴跌啦

尋日狗會講
示威者唔用暴力.
警方都唔會用暴力.
姐係狗認咗自己用暴力

重注之後果條係支那話

問虐待

有答到問題?全部遊花園

今日同班狗講用真槍都係最低武力

冇哂啦

再嚟就水炮加機關鎗掃射

火丫

坦克

睇CCTV NEWS

根本就條氣唔順 想解決曬提出問題既人

九月機場行動好凶險 大家要不受傷不被捕

緊急法都係法律黎架！
佢冇否認會用呀！

後者機會大好多

記者: Not meet protestors' 5 demand, so What the purpose of this talk?

酷刑

完全避開左智能燈柱 仆佢個街

圍爐

核彈

行開啲啦，咪又係強烈譴責
我譴你老母呀

記者們!! 唔好放過佢啦

完全當我地透明
林鄭仆街

721影晒樣都唔拘捕！如何睇警方行動

5. 我頭先已經講咗..

最高武力係核彈?

林鄭記者會
1. 重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會
2. 暴力行為目無法紀, 無助解決問題
3. 特區政府對暴力零容忍, 將嚴正跟進
4. 盡最大努力構建對話平台

Q&A
1. 是否會立緊急法? 燈柱係咪緊要過市民? 係咪打算拉到無晒人為止?
答: 特區政府有信心解決社會紛爭; 武力符合警務人員指引

2. Are guns and water cannons the best way to solve the problem? Meaning of dialogue if none of the demands are satisfied? Also follow up on North District Hospital incident.
A: One yardstick of dealing all the violence.

之前無學生肯同佢閉門傾，依家就求奇老作講同年輕人傾左

你靚女少少可能要含埋撚先走得

係重要過市民

推呀

目的: 打飛機, 自HIGH

記者我哋要火呀 得你哋代到市民發聲

其實最終會唔會係好似赤壁咁火酒連發

笑乜春呀.
賤婦

獲獲遊花園

第二低

雖然林鄭係on9 但其實講英文幾好聽

咩係緊急法？ 之前都冇聽過既

擲雜物=恐怖份子

佢對溝通嘅定義真係太奇特

收到，正在重播監警會果段...

404 not found
前2日再簽 但冇收過email 應該俾人hack咗
而家仲要404

搵個廣場/大啲嘅地方 「邀請」佢同全香港人對話囉, 夠唔膽夠膽出席啊?

佢笑乜

起碼追問幾條YES/NO Question撚鳩佢

問下佢有無打算同被捕果八百人溝通

警犬嘅violence就要tolerate

由佢出黎講野開始跌左80點了

one yardstick 講就得架啦? 你班警犬做緊唔係呀嗎

快啲開學

林鄭記者會
1. 重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會
2. 暴力行為目無法紀, 無助解決問題
3. 特區政府對暴力零容忍, 將嚴正跟進
4. 盡最大努力構建對話平台

Q&A
1. 是否會立緊急法? 燈柱係咪緊要過市民? 係咪打算拉到無晒人為止?
答: 特區政府有信心解決社會紛爭; 武力符合警務人員指引

2. Are guns and water cannons the best way to solve the problem? Meaning of dialogue if none of the demands are satisfied? Also follow up on North District Hospital incident.
A: One yardstick of dealing all the violence; not giving up on building a platform for dialogue;

虧你用呢個名

中國制核彈驚佢係發射站爆

示威者絕不白暴力低頭

謝絲打

話晒都名校
但條on9點讀到

聽到佢把聲就想講無限句粗口

最低武力係實彈
佢知唔知自己講咩

Build乜撚嘢platform
咪又係又拉又打

柒婆：我做咗野架啦

睇文字直播算

佢自起大台，當搞掂件事

有得屌你屌唔屌

聽到佢把聲想兜巴星埋去

721做乜走左去?

林鄭記者會
1. 重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會
2. 暴力行為目無法紀, 無助解決問題
3. 特區政府對暴力零容忍, 將嚴正跟進
4. 盡最大努力構建對話平台

Q&A
1. 是否會立緊急法? 燈柱係咪緊要過市民? 係咪打算拉到無晒人為止?
答: 特區政府有信心解決社會紛爭; 武力符合警務人員指引

2. Are guns and water cannons the best way to solve the problem? Meaning of dialogue if none of the demands are satisfied? Also follow up on North District Hospital incident.
A: One yardstick of dealing all the violence; not giving up on building a platform for dialogue; Most important demand has been satisfied: the bill is dead.

重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會？？？

好厭...
講D野次次都一樣重覆
答問題又唔會直接答又係SPIN番去佢個SPEECH
不如早D番去訓啦

留名 新華社

same
唔想嬲

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

之前話想同你傾 唔傾 依家傾你老母呀

Diu 幾時去搞吓林鄭
幾時去圍吓迎賓館？

仲要一路笑笑口, 仆你個街

我男仔黎

佢既口頭蟬

個個星期二都錄音機上身

本身定晒嘅框架下溝通，同831一撚樣喺個框架下傾普選

你地唔起 我幫你起

好過姐姐咁囉

佢建平台係做比大陸同外國睇
扮有聽市民意見

都on撚尻 一邊口講 唔應該用暴力。但佢自己又一直用緊暴力去令人屈伏

屌你你到呢一刻都冇講過徹回呀仲好意義講

喺英國留學過？

留名學習 咩係緊急法

隻狗係話
示威者唔用暴力
警方都唔會用武力

和平遊行 林奠可以扮無野 好撚野
升級行動又追究 你班仆街幾時死

你係咪兆波子？

都唔係人話嚟

林奠開心到
笑笑口咁撚香港人

得啦 阿爺落order止暴制亂麻 洗唔洗講咁多次

係

not accepting the demand

淨係坐係電視前面屌人睇得唔夠全面

就係因為條友讀死書
人哋眉頭眼額都唔識睇左右中得罪晒
覺得自己考第一就做乜都得嗰啲

監狗會有用就唔洗放獨立委員會做五大訴求啦

呃大陸都得嘅
外國就⋯⋯

次次出黎講野 個市都跌

真係撥火wo.., 我極度懷疑林奠係共狗某一派系

條bill 唔撚係個原因啊八婆
個原因係個制度同中國啊臭閪
你夠唔夠膽講出嚟

無需對話
示威者要講嘅嘢已經講哂
而家係你講到明唔受
即係談判破裂啦
等攬抄啦屌你老母

其實有人搵到佢兩個仔未

打到底

你而家咪就係比緊inappropriate and unacceptable response

又可以落bingo紙

20世紀做女皇帝我都笑啦 我係唔理你班賤民 你又奈我唔何

林鄭記者會
1. 重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會
2. 暴力行為目無法紀, 無助解決問題
3. 特區政府對暴力零容忍, 將嚴正跟進
4. 盡最大努力構建對話平台

Q&A
1. 是否會立緊急法? 燈柱係咪緊要過市民? 係咪打算拉到無晒人為止?
答: 特區政府有信心解決社會紛爭; 武力符合警務人員指引

2. Are guns and water cannons the best way to solve the problem? Meaning of dialogue if none of the demands are satisfied? Also follow up on North District Hospital incident.
A: One yardstick of dealing all the violence; not giving up on building a platform for dialogue; The most important demand has been satisfied: the bill is dead; Hoping the education sector will play their role to protect all the kids.

young kids have to go to school very soon 咁又點呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Young children are going back to school very soon

正想講 幾好聽

自欺欺人, 自己製大台後, 嗯...有大台啦
之後搵自己啲支持者傾, 嗯....有人同我傾, 我有搵人傾, 我有做到嘢
之有繼續有人出嚟抗爭, 嗚嗚....我明明有做到嘢, 點解啲人仲要出嚟反我..

真係人無恥 則無敵

求其搵幾個新移民或者狗仔女黎扮傾左都得啦
我都識玩啦

屌 叫你撤回 你就話stop 跟住話唔明點解有示威？ 扮弱智呀？

正仆街

香港創科成果，智能錄音機

林鄭：最低武力係實彈

777 支持麻包袋

我以為我聽錯

收聲啦 一定bully你地呀 屌你老母

有人問呢D狗仔咩?你答緊咩春?

HAVE YOU LOST CONTROL OF HONG KONG?

佢好似講回應唔等於答應

sor俾錯負評

等制裁啦仆街

大家識做啦 啲狗驚囉

佢一定有料
不過佢宜家係為個人利益奶共連良知都唔要

佢咁避法大家知咩事啦
講話破壞智慧燈柱唔好，問究竟係咩原因呢
咩理由佢肯定知，佢連個原因都隻字不提，即係連辯都唔敢辯，心虛

10月1 前要搞掂香港
所以九月係關鍵月，仲要開學了
大家要撐住

串撚到

取消香港關係法

我宣佈痳包袋戰爭 正式開始 沒有底線

和平示威等如政府平靜
其實換句話講
和平示威完佢唔洗晒功夫回應你

乜撚野麵話答左啦
不如唔好出黎講啦

我都係聽慣咗民記位絲打

實彈只係警員保護自己

開學啦

依一世去唔到美國

只係一位勤力既ao 咋

禍必及妻兒 9月開學見

面對市保護自己抆炮=最低武力 面對黑社會需要保護市民=調頭走

問yes no question 呀

佢想示威者拆多次立法會？

即係好似有人覆你:哦
就係回應左

加油 頂撚住

乜撚都話之前已經答咗
仆街喇去

時間關係？

次次出嚟都係咁撚樣

講唔出五大訴求你就唔好撚出嚟啦

屌

搞掂示威者= 搞掂香港？

最後一條?

下文匯

屌你文匯

文匯

收皮啦文匯報

屌 文匯報埋尾

屌你老味食食下早餐都搞到無心機食要睇直播屌柒佢

唔使聽都知林鄭想講咩

屌, 問廢話

時間關係 最後一題 文匯報

又係答非所問～遊你一個大花園就當答左～

最後要俾文匯幫佢搭個棚收尾

佢係外國勢力派嚟搞亂香港

I remain committed to suppress Hong Kong people

dllm 黨報

文匯報

文匯自己作啦問咩啫

自己遲到 仲話時間關係

文匯呀

講乜撚野呀文匯

垃圾記者會

後生細女出嚟做雞

最尾一條 文匯

緊急狀態？

我要攪炒，來吧

只能夠話係易聽, 冇乜口音
但唔算好聽
聽埋個內容只想打柒佢

Cunty Lam

係所有同美國有生意來往既都唔侵佢玩

wenweipo

文匯報死鳩開啦 屌

最後一條

又係呢條臭雞聲

因為佢睇死D示威者唔敢有咩升級覺得自己已經嬴哂

你確定係勤力？ 咪玩啦 拉關係先升到上

聽意見,
但自己FILTER晒所有意見.

文匯真係垃圾嚟

得3條

之前已經答左
你答咩撚野

文匯報又打Onetwo

班記者又等人走先黎嘈架啦
比啲火黎啦...

文匯報 完

佢啲乜嘢垃圾問題嚟㗎

文匯條女把聲幾cute，但問垃圾

圍爐記者會

睇條垃圾鳩up已經冇用。完

政府新聞處真係走狗

咁後生把聲咁可愛走去做文匯

對佢屎眼

不幸又估中，文滙記者埋尾

聽到你D意見然後特登唔做
你吹?

含撚啦

睇黎好想整對話拖死個運動

你食屎啦 wen wei pao

望住個科學園空置率你仲夠膽講創科？
明明香港咁多科創畢業生，但搵唔到食一係轉行一係去外國做

利申biotech畢業

收嗲啦

垃圾嚟

文匯結尾

林奠自己都笑

期待淋病呢世都淨係去到支俄北韓

得3條q&a 開黎耗7咩

做得賤人個樣都衰D.. 屌你老母文匯報條女?塊面咩事 7到咁

林鄭：正常呀，我都係某堆人選出來ge 香港特首之嘛

利君雅係邊道

尋日嗰個會, 唔係佢自己無啦啦出現咋咩? 唔係啲人本身唔知佢會出現咩?

晒時間

。

淨係睇佢揀咩記者問問題都知佢對話同d咩人啦

文匯 問完一輪 之後自己話 其實你啱啱答左

之前嗰批記者呢？好似突然大換人咁

佢兩個仔 老公點？

成班垃圾擦你鞋梗係和平啦

英文就答咁耐
中文就話答過

屌 你究竟幾時死

答過
答咗
答完

777:聽到有線問就閪面，文匯即偷笑！

搵仔可唔可以幫手搵埋政府新聞處

屌 睇死香港人唔會同佢攬炒

一樣

係邊度綁架左廿個「年青人」同佢開會

有隻白衫狗係到

邊個有出席
扮哂野

Bye

連記者提問都唔撚理
仲話對話平台喎

唔再重覆

美國間諜呀
永續社運
國慶送大禮

場劇本嘅內容都唔想透露呀

今次答得3個記者問題,上次都有5個

大家留意翻 柒婆隻字不提 機場 紅隧

林鄭記者會
1. 重申監警會機制行之有效, 毋須成立獨立調查委員會
2. 暴力行為目無法紀, 無助解決問題
3. 特區政府對暴力零容忍, 將嚴正跟進
4. 盡最大努力構建對話平台

Q&A
1. 是否會立緊急法? 燈柱係咪緊要過市民? 係咪打算拉到無晒人為止?
答: 特區政府有信心解決社會紛爭; 武力符合警務人員指引

2. Are guns and water cannons the best way to solve the problem? Meaning of dialogue if none of the demands are satisfied? Also follow up on North District Hospital incident.
A: One yardstick of dealing all the violence; not giving up on building a platform for dialogue; The most important demand has been satisfied: the bill is dead; Hoping the education sector will play their role to protect all the kids.

3. Have u lost control of HK? Resignation?
A: No.

4. 對話平台細節, 進展同基礎係乜野? 青年廣場既對話有咩內容?
答: 對話目標係接觸唔同背景同立場既市民; 昨天係閉門對話不能引述.

完

錄音機都唔做，答幾條就走

唔可以互相引述
咁你自己講過啲咩都唔可以講

除左同記者朋友打消耗戰之外完全唔明開記者會為乜

2條英文1條文匯

對乜話平台啫
屌你你想圍爐取暖人哋睇穿曬啦
呃到人咩？

可能俾黑警射傷晒

浪費DATA系列

關埋門打飛機

set 晒局架啦, 入得去就守規距, 唔守下次唔會俾你入, 警察記招應該都係咁,. 所以D記者好似無晒火咁

又係講垃圾

up

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

女皇接見民建聯

推

今日重點講欺凌 ⋯
證明大家方向正確
狗仔女 我們來了

有線來

都冇答過野

見港台比人搞，鏡頭比人奶，點都會低調少少
呢啲例會前嘅press con 無需要太動真火

4條 第一條中文 唔知咩台

等您成個中 簽3個問題

條7婆好撚臭串

君雅女神又唔見影?

星期日KEEP GOING

#Stand with Hong Kong
#自己香港自己救

都係以前啲嘢 哂9氣

佢同市民打消耗戰，我地就攬住香港經濟同佢打消耗戰，以後一定要光復商場/名店

Bingo 紙出動

共狗一貫作風，只聽岩聽
唔岩聽下次唔洗黎

屌你 示威者的武力就致命 狗開實彈就係最低武力

我而家係咪係第三世界國家呀

睇黎都係black list 左佢....

都係
不過黑警presscon都係咁㗎喎
掛住君雅BB

不過要到時睇下條法案內容係乜先
首先我地要做好自己

春袋 閪窿
推

今日聽到最多 答過 答左 之前講過

個仔都唔做小米 可能怕比人清算

十分鐘都唔知有冇
不如出新聞稿算鳩數啦屌

俾人禁入喇....

都係一樣完全唔撚理唔回應
監警會好撚夠做
警察係岩撚哂
佢塊面大過天
會用盡一切手段拉哂所有人
對話平台只有佢會見既人

個個星期入機場

好想揾下佢兩個仔做個朋友

佢口中的止暴制亂個制亂只係令到個亂更加多更加亂

第2條補充
記者問警犬會唔會為左醫院打呀伯道歉
7婆扮聽唔到

文匯死全家

大力揸春袋

Same

東方

奶鏡頭真係諗唔透

記者應該集體杯葛政府所有記者會啦，次次遊花園答非所問，又不停重複相同既說話，永遠唔敢正面回應問題，由得文匯大公南早星島個班自己玩算

係，係我懶無講清楚sor

好想去window shopping

好想知佢兩個仔點諗

成日最叻答
哈.. 我以為我已經答咗你/ 我頭先已經答咗你.

完全唔知自己聽左啲乜

方丈

Goodest Logic

一副高高在上，自以為是既性格

佢真係 叫人831 中環見

只暴製亂

預告 特首：唔好搞機場春袋，唔想機場玉石俱焚

更凶險我都會去

係到自圓其說

釋放利君雅

等佢既時間耐過佢講野既時間

多謝777
本黎團火熄熄地
而家又著晒火了

人多就唔凶險

62歲果單. 始終都唔肯道歉呀 .
DKLM

我會自殺 一死已謝天下

任何一單都唔會道歉

林鄭你不如直接將監警會改名做獨立調查委員會啦

江派“反造”維尼

唔撚洗佢道歉

幾好諗頭喎ching
咁咪即卡有囉 回應到訴求

無心討論專搞破壞

佢真係好想攬炒

其實佢知唔知自己有精神病？

佢究竟知唔知自己問非所答

保釋左然後安排著草，
劇本早已著定

留意返，佢無否認會立緊急法通過議案

呢條賤婦
成日話修補社會撕裂
真係當咗自己係女媧咁
食屎啦

條賤婦既格就係咁，次撚次玩埋啲賤招

請問咩係緊急法？

手足嬲還嬲 破壞之餘要不送頭不被捕

仲有話大家有共和識唔引述

好奇果堆自慰燈柱d撥款幾時通過左？？？
定係走後門，唔駛經財委會審批？

十月一！！
全日發夢！！！

同感

咁樣都可以熄熄地？

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

唔好度條屎橋俾佢啦
我驚佢真係厚顏無恥地咁樣做

留意佢講會以法治為主要手段

即係繼續放任黑警濫捕 政治檢控 同加強白色恐怖

下次民間記者會都要學識打咀炮
民間已經同中共達成共識，現界香港政府已成歷史
林鄭及一眾問責官員已成罪人，將隨時作出拘捕
由於係閉門會議，不應該亦不可能提供與會名單，但絕對是高層

唔撚洗理佢 中共妹仔
機場 831 準備1/10 大禮

Ok 謝紅巴

證明hk01個消息係好真 真係唔回應 拉到你驚為止
我覺得 佢仲係幻想9月開學d 示威會停

尼個冷血老人一早就出黎破壞香港人心情

佢唔會諗到
係怕佢班垃圾智囊（如有）會上嚟抄橋啫

搞到獨立委員會 但搵返監警會做

辛苦巴打抽出寶貴時間去歸納啲廢話

係咪英國卧底黎?
佢想攬炒既決心好撚高

擺明

佢都幾好笑
本身想屈我地有大台，
而家索性自己做大台扮妥協

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

十一送大禮

又出黎助攻
其實佢係咪特撚登

點解佢咁想攬炒

永遠比我地行得更前， 口號 we connect

To the World
佢做到嘞

機場升級行動
條撚樣仲笑得出?

ON99 捉曬佢地啦 我支持你捉曬同你見面果D青年 笑死人

其實獨立調查委員會，除左特首同意成立之外仲有無其他途徑可以成立？